有冇巴打沒有性慾望了？

不想做愛了

5至12都冇？

我
對女仔冇性慾

我
只想打飛機

啱啱打完飛機入咗聖人模式？

好想屌西呀

呢個係眾所鳩知

邊撚個係煙肉仔